2000萬買機掘未上市虛擬貨幣 投資者得米定得弊？

【蘋聞追click】2000萬買機掘未上市虛擬貨幣 投資者得米定得弊？

虛擬貨幣高位回落，其中龍頭比特幣（bitcoin）由近2萬美元暴跌至現時約6,000美元，加上挖礦難度急升，成本上漲令不少「礦工」紛紛離場，神話看似迎來末日。一雞死一雞鳴，有人近大半年於社交平台高調宣傳變奏版礦機，以大硬碟容量碟取代高運算力顯示卡，力谷尚未上市的「filecoin」，聲稱兩年可賺八倍，集資最少2,000萬元。但新幣遲遲未上市，有投資者擔心發起人會「走佬」正要求退款；有專家則指新幣現時只屬炒作，籲投資者小心。

係youtube首頁見到

講到尾就係要睇filecoin有無想像中咁多投資者入
d資金流哂係bitcoin到, 其他coin好難玩得起

幣少爺

龐氏騙局

通常一work, 就會好多懵仔話你阻住佢賺錢
一唔work, 成班就失蹤哂

唔係比人踢爆係下年先出到咩

去黃金買好似比較快 反正都係仇人機

有專家唔信 要信個死MK
抵果D人仆街嫁 輸左錢都唔抵可憐

又係呢條傻9